有無人用lg g3?

lg g3 6.0
今日先知要用pc suite 升
升左好順喎!

唔知仲有無得上7.0 呢?

用了超過2年半剛死機了.

巴打係單sim 定雙？

單sim ja